屌那星，狗屎垃圾公司都話請MT

人工低，Title大。狗也不屌！